女學生遲到2分鐘 被老師罰吃10個杯麵

中國昆明高級技工學校3名學生，遲進教室2分鐘，導師處罰各吃10個杯麵，學生吃到腸胃不適送醫，事後，該校校長回應「校有校規，班有班規，我們按規定辦事。」

李姓女學生上週三（20日）早上，和2名同學去吃早餐，聽到上課鐘聲即趕緊進教室，但仍遲到2分鐘，導師得知是因吃早餐而遲到，於是罰她們自掏腰包請同學買來30個杯麵，並要這3人放學前各吃10個。

李女指出，3人從上午8時30分左右開始吃，到了11時40分時，返回宿舍狂吐，下午回到教室繼續吃，一直吃到放學，最後李女被送醫，總計，李女吃了8個，另2名同學分別吃7個和4個杯麵。

狂吃杯麵過程，張姓導師拍照、揶揄，事件被媒體披露後，導師聲稱，只是嚇嚇他們，曾有徵詢，如果不願意吃杯麵當處罰，可講出替代方案，而3人離校時還笑嘻嘻，研判應該還好，導師還強調，送學生就醫的錢是他出的。

應該好似文革一樣打鳩個老師先符合國情

個導師肯定同杯麵供應商有路

暖

坐飛機

其實文革打鳩D教畜, 又真係未必錯得晒

你睇下香港班教畜, 真係好撚想打鳩佢地, 然後公開批鬥跪玻璃

班教畜真係應得既報應

我日日遲到啦

個幾條友都戇鳩真係自己食咁撚多個
緊係share俾其他兄弟 一齊食到雪雪聲啦
仲自己食咁多個把撚咩

射滿滿

一定係睇左九品芝麻官食餅